攬炒巴係咪會出手收嗶哩嗶哩皮

linus哥係sfc收到攬炒巴既email可唔可以幫幫手filter左佢
我諗著孖盡佢